中國人既垃圾自尊心 民間合唱團讚華為「天下最美手機」 華為：不知情

【民間合唱團讚華為「天下最美手機」 華為：不知情】
【係低級紅？定係高級黑？】

中共政治局的文件提到，黨員不可以搞任何形式的「低級紅」和「高級黑」，何謂「低級紅」和「高級黑」呢？

簡單而言，「低級紅」即盲目地讚美、愛國，沒有邏輯及常理；而「高級黑」即表面上讚揚，但實際是諷刺。

最近有聲樂教室拍攝「華為美」MV，唱好身陷「封殺風波」的華為，有網民指片段是「自殺式營銷」，把華為推往火坑，如果片段是真心讚美，可以稱它為「低級紅」，但如果有反效果，令華為受更大封殺，我們就會稱它為「高級黑」。

歷史學者章立凡以《環球時報》總編輯胡錫進作例子，他經常發表愛國言論的，但有時候「曲直」都難分，又以北京清低端人口為例，指體制內執行指令的方法都有分低級紅和高級黑。

章立凡認為，低級紅、高級黑的根源是因為政府太專權，導致大家不能正常的說話，而把低級紅、高級黑寫入黨的文件，顯示黨的自信愈來愈低。

#曲直要講明
#低級紅唔容易
#高級黑更需技巧
#有線中國組

以為佢話「不知所謂」